其實中共而家最嬲777嘅，係佢令到台灣係未來十年都唔可以和平統一

武力統一係可以嘅
不過如果咁做美軍一定會出兵
所以中共從來都冇諗過要武統
原本諗住搵嗰個發大財
如果佢選咗，中台好大機會喺佢任內統一
而家統條撚咩

希望各位巴絲可以幫手upvote

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

台獨之母777